大圍站好多狗

推

1604 #大圍 G出口天橋 3綠曱甴監視往寶福山shuttle bus

1625 #大圍 旅遊巴PW806落左好多綠曱甴 散佈各個黨鐵出口戒備

source: 寶寶channel

其實黑警仲搞乜春形象工程,全港去送俾你地害死嘅學生最後一程，都要岀防暴

今日係周同學係寶福山出殯定定公開悼念，各位小心

唔係唔放TG下話

寶福唔係話唔做佢生意咩，同埋寶山係在沙田站

寶福紀念館同寶福山係兩個地方黎